Het kwam toen bij mij op, en zoals ik later vond Herbert ook, dat hij misschien het beste weg kon komen over het water pretentie, - zoals, om aankopen te doen, en dergelijke.
Ik heb aldus de weg vrijgemaakt voor mijn expeditie naar Miss Havisham weg door de vroege ochtendbus voordat het nog licht was en uit was op de open landweg toen de dag kwam kruipend, stoppend en janken en beven, en ingepakt in flarden van wolk en vodden van mist, als een bedelaar.
Toen we na een druilerige rit naar de Blue Boar reden rijden, wie zou ik moeten zien komen onder de poort, tandenstoker in de hand, om naar de coach te kijken, maar Bentley Drummle!
Terwijl hij deed alsof hij me niet zag, deed ik alsof ik hem niet zag.
Het was een zeer slappe schijn aan beide kanten; de lamer, omdat we allebei in de koffiekamer, waar hij net klaar was met zijn ontbijt, en waar ik bestelde de mijne.
